有無人係呢間野買過prhstore

過左數無發貨，del埋ig 電話無人聽

究竟要幾戇鳩先會搵代購⋯⋯
呢啲都唔係第一次發生⋯⋯

有無好介紹